呢排好鐘意既兩首歌

身同感受 好有共鳴

一人之境